開飯團店嘅吳日言老公話starbucks好好飲喎

呢間係Reserve?

日本嗰間？

咖啡撚好藐Starbucks

佢講緊透明果杯好飲